dklm 其實個龔成係咪想陰9D後生

屌佢老母 盈富最適合一個final yr嘅學生 你玩9我？有無睇過盈富近幾年回報？唔輸就偷笑啦

自己買比亞迪 十幾年前低價買六福 中人壽 而家叫人買盈富 on9?自己賺得多 想人賺少D？

咁撚蠢都拎到獎學金

先增值
後現金流

3萬都肯覆已經算好人。。。

佢覆每一個人都係呢啲，咁就係好人？

2800 保守嘛，咁答唔會輸得勁

呢d財棍係咁𠺢啦

等如d賭波網，永遠貼士就係主客和，唔會比波膽你

唔會輸大市 你冇得屌佢

叫你買盈富算係咁喇 叫你買仙股就話姐

垃圾要人叫老師

答完會結集成書出版，
又賺一筆。

有腦應該上連登問啦

為屌而屌
港股仲有咩穩定得過2800?

有咩問題 好過炒牛熊孖展啦

匯豐 穩定地跌

樓主真係on9 你搵跌果幾年指出2800會輸 你唔計之前升果十幾年？
你2000年計到2003年買qqq輸到仆街tim

3萬蚊

鳩吹有人問佢
湯狗都用同一個方式

盈富係買香港果堆不思進取既老屎忽（你望下HSI)
QQQ係買汰弱留強既高科技產業

兩者差好撚遠

哦 見跌睇跌 見升睇升

今時今日仲玩港股
有咩仆唔仆街

滙豐 3年上樓

湯文亮：純粹虛構

先唔理佢只買港股, 問佢股票隻隻都話ok, 可長放, 答完等於冇答 (利片: follow 左佢2年, 最近unfollow, 發覺睇佢d 文冇咩營養)

功成不必在我

佢把聲好難頂好多懶音定痴脷筋
次次睇佢片10秒熄返

未來舊經濟股只會一直被市場淘汰
2000年當時科網股泡沫係透支緊無可能達到既技術
謊言拆穿後市場崩潰

而家技制發展到無人駕駛 人工智能 互聯網主導
係可見而且發展逐漸成熟
生活亦同科技適適相關
武肺事件更加加劇左市場關注互聯網既重要性（如WFH，網購）

你咁睇淡未來科技，互聯網不如就而家開始去月供SQQQ？
不如扔撚爛部AN/ IOS機？
不如唔好再上lihkg?
咪撚再用HKTV Amazon 樂天網購？
不如去森林生活？

唔通叫你買比亞迪咩 叫你買比亞迪好似強姦你咁

利申唔會買

如果係有仔有女你搵部分錢去2800係得既

但係學生哥30000蚊你買幾股tsla 然後del app 好過

你點知宜家唔係透支冇可能達到既技術？
純粹係因為你見升得咁急 係覺得冇可能跌姐
同埋2000年果陣係吹互聯網概念
唔係吹你所謂既“科技”概念

SQQQ不嬲係做短期 正如3月大插可以一野消滅幾年升幅一樣 但過程只係十幾日

講得月供反向ETF 只會代表你唔識野

學你咁講 你咁睇淡“舊”經濟
不如取消銀行戶口 唔好買樓 唔好出街買任何野 唔好用現金 唔好搭巴士 唔好用電 唔好用煤氣 唔好買保險 etc

3 皮野 all in apple del app 等收錢啦屌

1. 網購/落街 支出 8:2
2. 現金為輔 唔再係主力
3. 唔坐巴士
4. 十年前開始已經用緊石油氣，5年前全轉電
5. 無買保險

至少而家起5年內
舊經濟未來留番低既就只有少部份（望下呢十年？資金流左去邊？）
唔與時並進仲係到留戀舊經濟

市場關注既一直都係未來
過時概念只能當作避險
巴佬近期都改觀轉為主力研究科技股
事實勝於雄辯

垃圾龔成
問親都係答2800

拎電力黎話做舊經濟都知你on9啦
再拎堆煤氣黎講

電力係現時發展既必需品
除非有革命性突破（搵到其他能源取代電力） 先會講淘汰

煤氣呢？ 老撚早比其他能源取代哂傻閪
巴士呢？ 鐘路運輸早就佔領左市場啦

你連乜野係必須品 乜野係被取代都未識分

鐵路運輸

咁之前點升到70幾蚊

好多連登仔仲係舊經濟擁躉

你見咁多領展煤氣FANS就知

匯豐所謂既護城河就係派息
一直有支撐, 有人走有人留既原因
穩定, 高息率(即便2008年金融風暴)

當連唯一護城河都失去埋
幾十年來既支持者都一齊走難既時候
仲點樣望佢會番生?

仲有無其他業務可以支持到?
考慮重新派息? sorry我都係唔會買
---------------------------------------------------

相反睇人地AT&T , 美國銀行
派息只係其中一個環節
實質係有不同業務作為支持

其實佢d答案同copy &paste冇分別
成日叫人買2800

戇撚鳩, 比較都唔撚識
講到2000-2003 2800無跌過咁

老老豆豆，佢啲故仔有幾多真幾多假

見啲月入10皮，資產過千萬問問問

笑死人咩

龔成個個解答都係2800架啦

應該開班做人老師收學費收到變真

唔應該叫佢買港股 買連燈仔最愛美股

咁講啦，好睇你買咩。如果你係港股買港資企業嘅話真係抵你死。嘗試下放低對大陸新經濟股嘅成見，如果見到佢嘅trend係一路上嘅咪買啲咯。必要時換下馬，港股係一個炒波幅冇升幅嘅地方。

美股嘅話，唔係唔買得嘅，如果你10年前或者今年3月冇入市嘅話唔建議咯。根本依家美國經濟啱啱先好返少少，但係嗰股市已經因為QE推返上去前頂，風險相對好大。

利申：美股港股都有玩，依家美股放剩TLRY等收啲人沽空股票嘅利息當收息股買。港股嘅話就有玩一堆新經濟股。唔好因為政治立場而同錢作對，正同藍絲見到282炒上去都會照買嘅道理一樣

希望呢個道理俾多啲人見到！！

叫人買增值型股票但就推2800

比亞迪其實都廢廢地
咁多年都仲未賺到錢
一開始就話第一間有優勢係有啲睇頭
依家個個都電動車 隨時輸比人
同埋不嬲都唔值呢個價 比人炒起曬
係你食中$35買 去到$90賣出真係好叻
依家仲想高追比亞迪 就不如買5仔好過

利申：吉利嘅 PE低返少少就入 講咗咁耐嘅股joy應該有排都未到 之前想揸現金 依家都係入返算

炒波幅冇升幅
月供

長期黎講仲係有質素的

ching 忠實fans咁熟佢點講

各位連登股神講下應該買乜

3萬all in TSLA

開個美股account買ARKW好過啦

牛熊 call put 美股

佢乜都講2800架啦
最好笑係佢有時叫啲人買每年要有10%回報

巴菲特都做唔撚到啦

唔會輸得勁
對上一次2013年果陣低位好似16000，即係跌幾多蚊？

算吧啦
你講得月供sqqq已經柒左啦
連折損都唔識學人鳩up

宜家升得咁急唔一定係關概念科技事架
最根本原因係QE咋

個市同避險資產一樣係節節上升緊架

兒燈仔搵美股同2800已經夠on9
人地講明要港股你塞隻乜鬼野qqq比人
成日最L鍾意睇股票
將條線拉去之前然後對比今日賺幾多
咁易賺你係香港買到幾層樓啦仲洗打工

佢好似每次都係叫人買2800

答2800係AUTO REPLY黎
然後求其加幾句廢話又一個POST

未賺到錢？

得果三萬蚊岩岩畢業

唔買盈富買咩好？而家買邊隻都死啦，買盈富起碼佢追到通帳，而家仲要係低位

買邊隻都死 點解？
問題係一個final yr嘅學生應該追求嘅return係高過通脹2800入面果堆全部無咩增長力 比4 50歲嘅人當收息買就啱

佢中比亞迪都係好彩, 比愛國人仕睇中唔可以衰比TESLA, 同埋咁O岩708 轉做電動車帶動氣氛, 同間公司無關....中國電動車都唔會考累佢..
相信1211 擺多一年會落番40.垃圾..

其他所謂投資建議..仲廢話街市D C9..
呢條友跟本無料. 只係當年好彩遇著港股上升期買乜都升..
而家咪開班教人囉. 你比100萬叫佢投資分分鐘都係每年輸10%..
但開班教人就真正個個月有錢袋..

後生仔未學投資..又無理財觀念..好易信佢個套阿媽係女人既投資心法.

其實有咩問題 如果係長渣去到50歲

樓主唔追 post 就屌人on.99我有追開而個人，佢一路教人買月供股票（其中佢一路叫人買1211比亞，1448褔壽，金沙，12恆基，中銀香港，2800）我跟左幾隻明明賺到仆街,唔通佢教你新手買牛熊？

final yr當大約23歲 我覺得應該買D潛力增長股而唔係恆指入面果堆平穩而無咩增長力嘅股或者增長得慢好多

如果你23歲你會買TSLA定2800？

都唔知點彈起.
專呃一D 腦筍都未生埋既投資新手..

23歲買tsla=買大細

佢話23歲最適合買2800 你呢度都見到 至少佢呢個回答無提及其他股票 如果有我都唔會開po

人地教月供，唔係教你投機，佢玩開中長線

我諗佢教乜都死 連燈仔都有位入
話買tsla 一間tsla跌到仆街
連燈仔又開po恥笑

恭喜你終於真係脫離新手行列

on993萬都夠開margin ac, 同埋買到2股TSLA，借埋孖展3-4股都仲得

新手咩都唔識買住2800學下點玩，我覺得幾好，但我認同你2800唔係一個升值好選擇

中學生係咁架啦
日日話要長揸，但升少少又要止賺

on.9人地新手成副身家得3萬蚊你教人借孖展，好在你唔係講股佬，跟你買真係去ifc 排定隊

我都認同，唔同叫新手買牛熊咩

不過一般新手真係鍾意玩牛熊

買2800都比你屌
on9 廢時人地輸鳩哂昨
咁買牛熊好無

你咪仲on9, 學你咁玩賺到都冇一大半息啦

咁我相信QQQ 有泡沫都好，都值得投資過2800
買指數姐係買經濟，亦等同買國運
美帝點都好過港女啦
同埋HSI 重係人手選股方式
冇懸念地揀QQQ la

買盈富其實係咪即係買恆指，啲成分都差唔多

講真，咩都未買過既，真係盈富好

買700係升得快，但最近560插穿500... 應該都會驚驚青青

發覺連燈仲陰9 d 後生

又all in tsla

又借margin

痴撚線

唔止蝕買咩都死啦

下 自問自答姐

你都on99 買2800原知幾正路 長期平均每年有7%回報
又唔係叫你買咩濕9妖股
成功老師真係好人難做

佢成日cap出黎都係答2800好難唔信佢係自動回應既

佢自己都話後生應該買潛力增長股 2800係潛力增長股？

係有增長 但潛力真係不敢苟同

佢年年都仲蝕緊錢㗎
依家仲要被剔出國企指數
股價唔穩定係其中因素

問人買乜根本就弱智

對唔住 我有啲唔同意
美帝未必一定係最好

3皮好心就孖爆佢抽新股好過啦

求其買tsla msft aapl fb / arkk好過2800啦

正解
十年前可能真係2800 呢幾年就算QQQ VOO都大幅跑贏2800

後生，我都覺得買etf穩，買單一公司有咩事執左點算？買etf起碼分散風險

姐係你覺得後生要追求嘅投資回報係穩定就得？20歲要穩定回報 50歲呢咁成世都淨系追求穩定回報？

都好過 d醒目仔頭兩三年贏 之後遇到大野一鋪收皮既 之前3月先死左批12月吹到自己識飛既連登仔

而家應該都升翻曬啦

大把谷底止蝕
點解？
因為養成左
回調就加倉既習慣 覺得升硬
熔一次加倉 再熔再加 之後再熔
頂唔順 斬倉
衰在太自信

月供tqqq
過去十年平均回報年利率30%

自動賺錢系統 盈富基金

龔成：比個建議你地 唔滿意嘅quit咗fb佢 btw 你成日都會見到我架

如果係早幾年答2800我覺得冇問題，而係到咗2020年佢都仲係答呢個就唔得啦，感覺佢只係保本既廢老，完全冇update過現今既股票，追唔上時代不過佢開班都大把水魚上當，唔使股票幫佢賺錢都得(要比錢上堂我不如比6舊水去聽紅猴仲實際)

走單邊市OK
V型上落市會好傷

佢劑劑都答2800

其實比較好既方法係以盈富基金成份股做選擇再篩選
唔要匯豐 內銀 或認為廢既股
加大騰訊 友邦之類既比重
盈富改良版(自己認為)

V得黎美股強勢所以賺得多
你用計數機計下，月供兩萬，十年都5千萬

做咩講個真相出黎 我想睇股神

V型QQQ就好
TQQQ 跌個下跌多兩錢重

有統計過如果QQQ同TQQQ
納指100指數由跌到升返去原價
QQQ無損失 TQQQ就仲係蝕緊好多

有咩問題 你贏緊50歲嘅人咁多時間

ching可以取代龔成

跌得多就啱
月供越富有
長期向上就得

3月果陣好清靜， 近排開始又熱鬧返。

that's why 如果你月供就賺得多
好快可以退休

結婚
要持續大單邊

玩槓桿etf唔適合月供 最好一砲過低位買

都得嘅，但係月供方便d，唔使留意住個市，一樣賺到盆滿缽滿

唔關穩唔穩定事

你睇下恆指 一半成份都係金融地產堆垃圾 ，之後會好得去邊？

買282啦屌 都唔明有咩好嘈

點蠢法